\def\ncols{2}
\beginsong{Io sarò}[by={F. Ferrandi -- G. Carletti -- M. Petrucci -- M. Rettani -- M. Vecchi}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics\meter{12}8
\[F | B&] \rep2
\endverse

\beginverse
\[F] Hai mai visto il cielo piangere di noia
\[B&] e le stelle quasi ridere di gioia
\[F] ed il mondo farsi a pezzi in bianco e nero
\[B&] se mi chiedi come sto io non sarò sincero\smallskip
\[D-] non sarò sicuramente come tu mi vuoi
\[B&] non sarò un'altra parentesi nei giorni tuoi
\[F] o una macchia di rossetto sul tuo viso
  \[B&] non sarò il rimpianto di chi ti ha de\[F]luso. | \[B&]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Credi ancora nelle favole, ti perdi nei sogni
o nel traffico del centro quando non ritorni
quando il cielo si fa scuro e un poco ti somiglia
quando senti l'universo dentro una conchiglia\smallskip
poi ti perdi nell'amore in qualunque posto,
in qualunque mondo tranne che nel nostro
non sarò il difetto che correggerai,
non sarò quei sogni che non sognerai.
\endverse

\beginverse
Io sarò di più, io sarò i tuoi giorni
io sarò il tuo abbraccio quando fuori è tardi
io sarò il tuo sguardo sopra l'orizzonte
io sarò il respiro sopra questa gente.
\endverse

\textnote{Ripetere intro}

\beginverse
Hai mai visto i tuoi ricordi spegnersi nel fuoco
divorati lentamente a poco a poco
dove al freddo della notte regnano le stelle
e riflettono la luce sulla tua pelle\smallskip
e le nostre voci perdersi nel vento,
sopra l'orizzonte oltre questo immenso
e le parole tue diventare ghiaccio
e forgiare il tempo, questo mio coraggio.
\endverse

\beginverse
Io sarò di più, io sarò i tuoi giorni
io sarò il tuo abbraccio quando fuori è tardi
io sarò il tuo sguardo sopra l'orizzonte
io sarò il respiro sopra questa gente\smallskip
\chordson
\[D-] io sarò il ru\[A-]more della ne\[B&]ve
io sarò il si\[C]lenzio della pie\[D-]ve
io sarò la \[A-]casa dove tu vi\[B&]vrai
sarò il fianco dove ti addormente\[F]rai,
ti addormente\[B&]rai.
\endverse

\beginverse
Io sarò di più, io sarò i tuoi giorni
il tuo abbraccio quando fuori è tardi
io sarò il tuo sguardo sopra l'orizzonte
il respiro sopra questa gente.
\endverse

\endsong
